【置頂】請大中小學學生整理身邊失去聯絡嘅同學名冊，用作整理及統計反送中死難者名單

請幫忙推post置頂

香港人需要知道有幾多人在反送中運動犧牲咗，特別係俾警察殺死嘅人數。學生資料比較容易統計，但需要大家嘅幫手。

有用，推

請得閒keep住推

gogogo

更重要的是，犧牲的烈士是光復香港、時代革命的英雄，應記入史冊。

所以請各位同學，幫幫手

推

push

絕對要⋯大家雖然關心周同學，但被虐殺死去既手足上百個，每日都有，點解到今日都冇人為佢地做返d野？他日大屠殺紀念館要有佢地個名同身分呀

大學學生會、系會、hall 莊，中學嘅人鏈發起人及各級聯絡人應盡快整理有關名單

推，一個都不能小

幫推

殺去手足係condom?呢個post冇人追？？

推 好重要
呢幾月無數嘅浮屍 全裸跳樓屍
全部都要紀錄
我地要全民挖掘真相

推呀日日都有人死 唔可以麻木㗎

手足們唔可以死得不明不白

置頂

試著說#我不會自殺，不要說推

入去幫下被跳樓義士

［突發］想發起不自殺聲明恆常化challenge

Up

推，緊要！

#我不會自殺

推啦幫手

推！ 唔可以俾佢地死得不明不白！

推！

Push

有用 推

免費刑事法律咨詢

樓上「狐獴」發表嘅內容係用毅進式英文，個ac應該係原屬於義士，俾狗盜用，勿入⚠️

Tui

831

習曱甴

手足們

【行動】請大中小學學生整理身邊失聯同學名冊，用作紀錄反送中死難學生名單

甴近平

推唔郁

想幫推

團結

想幫你推但P牌, 記得之前連登有出Post計過淨屍/ 跳樓人數, 但好多冇身分, 希望可以紀念佢地

推啊

先登記學生人數，學生容易追蹤

失蹤

推 到香港重光要立碑致敬

推推

[轉守為攻] 將大學要塞化，無限伸展，連結18區開花

我有打算整

目前整理緊呢幾個月自殺嘅案件

應該500到1000人

國安 - 殺
POPO - 拉 / 打
立法 - 管

多謝

Pish

up

各區區委做唔係更接地氣咩? 然後聚集埋一齊,由主席決定下一步.
區委甚至可以洗樓調研.

P 牌照推

到底有幾多人失左蹤？

其實有冇人身邊真係有人唔見左？我大學果邊無

現在政府要求全港大學停課，大學學生難以追查有幾多學生失蹤咗

好撚仆街，咁多學生唔見左好似冇野咁

我見失蹤人士關注組到有好多後生面孔

我天水圍grp都有人唔見左個fd

同埋現在有大學關閉宿舍，都令統計有無學生失蹤嘅難度增加。
希望各大學各學科系會、宿生會在復課後盡快點算有無失蹤嘅同學，並整理表格要求政府交代

P

push
[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

推唔到照推
如果我朋友失去聯絡，我一定會用盡方法搵佢
唔會俾佢無聲無息消失

推..

再推

雞雞地啦樓主 唔係香港就當人死咗 你同幫中共搵境外義士有咩分別

收集大數據後 再用Google AI 分析

。